打機 4K HDR mon Dell UP2718Q有冇伏？

睇左好多款好似得呢隻真係去到 1000 nit
仲有 Asus果隻 27吋 144 Hz
但係果隻應該貴一個 double
想問下仲有冇其他選擇？
最好都係 27-28吋，太大冇位放

咩價錢

我都諗緊呢隻 因為條邊夠幼
睇過實物唔錯
自己去DELL 官網問網上SALE 應該最平
之前爬文好似有人報到3799 5年保

睇 eprice好似 12k咁上下

3799

UP2718Q 同 U2718Q 兩隻mon嚟

其實1000nits唔會太光咩

我27uk600 450nits睇得耐都頂唔順

睇撚錯
UP貴咁撚多

up差好遠

有adobe rgb同dci p3廣色域+hdr 1000

果個應該係 peak？
我未睇過實物
但係睇 HDR見應該要去到 1000先真係 HDR

嚇左一跳 3799

sales 3799

俾d退貨你

我買咗幾個月，brother有興趣pm，買完發覺好少接mon用，無時間打機。

UP2718Q 用家揮手

唔值得用黎打機, 你等果堆144Hz 芒好過

GTX1180 SLI都未必推到4K 144

不過可以買住先

我用緊 1080Ti
以FFXV 為例, 開最高效果25-40FPS.
Fortnite Epic 畫質 30-40FPS, 我多數Set返效果落High/Medium 先Keep得住 60
一啲舊遊戲, 好似Borderlands 2 咁, 開4K 玩都係40FPS

係peak

始終27吋 視距60cm左右 感覺用家唔會開盡1000nits

cs go lol呢d穩推4k 144

你用HDR開幾多%亮度

一黎推唔到 144
二黎果堆太貴

保持返原廠 70－75％
最梗要開燈, 唔係既話太光猛

開得光會比較熱
夏天比較熱既話你會聽到隻芒有風扇聲